飛 London Virgin Atlantic 定 British Airways

同兩老去London
但老媽子好驚搭長途機
Virgin Atlantic 6k
BA 8k
其實Virgin 搭唔搭得過?

virgin啦 到時加多幾百有extra legroom
BA狗也不屌

覺得BA好啲，Virgin嘢勁難食，啲機好頹，真心不了

787都頹？

利申：次次飛英國都係搭virgin

qatar

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

你唔覺得維珍啲嘢難食咩？我主菜同甜品勁難食，同埋小弟唔係好鍾意架機嗰種裝修，紅噹噹咁樣，相反BA就設計更為簡潔。

VA唔錯，坐長腳位，個人幾鍾意機艙氣氛

每人平兩千
緊係VS啦

BA 有咩咁柒?

除左啲野食同裝修 Virgin 仲有咩差? 座位點

我記得啲位有啲窄

位窄

通常economy classic加幾百可以upgrade economy delight 有extra legroom, priority check in & boarding. 除返開十幾個鐘抵到爛

以後唔會搭ba
歧視亞洲人
比佢地歧視咗兩次
fds都有呢個情況

無腦Virgin

*無腦揀virgin

點歧視法？如果佢係咁衰，都係搭中東三寶算。

ba 都唔知幾時又罷工

派野飲果時直接skip咗你

我坐BA係因為佢最平，service 都ok，睇下你遇到啲咩空姐空少，有啲好好人！野食還可以，食得落口
VS 次次睇都貴過BA，好耐之前坐過VS，印象中都冇咩特別好或者差

ba香港飛倫敦還好
上次比人歧視好似係倫敦飛瑞士

Virgin 梗好過 BA，BA 垃圾黎

又真心不了 但自己又次次都搭 你身體都幾成實喎

我睇價錢
9月去, cx 8500, ba 8000, virgin 5600
最後揀左virgin
幾好坐, 野食叫做好食過cx
坐econ 個位都ok